{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76338&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척노실풀펜션"
    },
    "text": "幻想的な自然景観を抱いている三陟ノシルプールペンションは、素敵な自然風景とともに、楽しさと癒しのロマンに満ちた美しい思い出を作ってくれます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室は禁煙であり、駐車可能です。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。 プレミアムペンションプールもご利用いただけます。 プールは営業日によっては当日のみ閉鎖することもできます。 バーベキュー場もあり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車可能なスペースがあり、エレベーターが設置されていて便利に移動できます。 あずま屋もあり、涼しい日陰を感じることができます。 周辺の観光地としては孟芳海水浴場、三陟バラ公園、三陟海洋レールバイク、三陟海上ケーブルカー、長湖港、徳邱温泉スパワールドなどがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴は許可されておらず、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用者は施設の紛失および毀損に対する責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もあり、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては孟芳海水浴場、三陟バラ公園、三陟海洋レールバイク、三陟海上ケーブルカー、長湖港、徳邱温泉スパワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションではペット同伴で利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションの利用条件について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。利用者は施設の紛失および毀損に対する責任があり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは営業日によっては当日のみ閉鎖することもあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "三陟ノシルプールペンションの客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 544
    }
}